揑造「暴徙擲煙霧餅」 PPRB四不答

揑造「暴徙擲煙霧餅」 PPRB四不答

前日尖沙嘴遊行獲發不反對通知書，惟警方在「未夠鐘」時已向人群射催淚彈。

【本報訊】警方前日一度發新聞稿，聲稱「有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶，投擲多枚煙霧餅」，但經傳媒查詢後，警方修改為「有暴徒投擲煙霧餅」。記者昨在警方記者會四度追問，要求警方提供證據證明有人投擲煙霧餅，警察公共關係科總警司郭嘉銓均無正面回應，只稱相關訊息建基於現場警員的匯報，發放訊息目的為適時向公眾作出勸喻，盡快作出安排。

警方前日下午5時55分發新聞稿，表示「下午約5時，有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶，投擲多枚煙霧餅，造成公眾恐慌，現場非常混亂和危險」。傳媒在現場未有發現警方新聞稿所指情況，警方在傳媒查詢後，修改為「有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶聚集，當中有暴徒投擲多枚煙霧餅」。

稱訊息建基現場警匯報

相關新聞：共和黨列名單 制裁六人幫

記者昨日在記者會上多次要求警方確認，前日尖沙嘴遊行時，究竟是否有人擲煙霧餅，以及有否證據顯示有人向警方擲雜物。郭嘉銓並無正面回應，只多次強調，警方發放訊息目的只有一個，希望能夠讓參與公眾活動人士掌握情況，而作出安排，而相關訊息依靠前線匯報，警方亦會透過指揮中心的直播片段，適時發放訊息，如有誤差，歡迎傳媒通知，警方會跟進修改。他重申，無論示威者擲煙霧餅、磚頭或玻璃樽，從天橋擲向地面都足以致命，在公眾安全下，呼籲市民要小心。

周日多名防暴警察在頭盔貼上「停止衝擊」和印有國旗等多款貼章，行動部高級警司汪威遜表示，警員需長時間在高壓環境工作，包括面對記者提問和市民批評，警員希望有團隊精精，營造互相支持的氣氛，因此有「隊章、徽號」出現是無可厚非，但警方會提示警員不要影響行動及引起誤會，勸喻盡量不要這樣做。

■記者謝明明

講真 其實咩係煙霧餅
我未夢見過

鳩屈？唔回應？

燒著左既蚊香掛

好多蚊香掛!

SAME TIME

含撚啦
行車天橋個到鳩有人掉煙餅咩
你又咪射

你地班前線狗連狗頭都控制唔到呀

有冇咁撚大煙做到煙霧餅呀？

可能煙霧滅蟲個d掛

Popo有被害妄想症遲下食萬寶路都話你放火

慢慢將所有野老屈我地做而逼使佢地出武力咁
遲早周街開槍⋯就話我地搶槍⋯

佢掉你個啲叫催淚彈
你執起掉返轉頭個啲叫煙霧餅

明白未？

下
已經屈左搶槍啦

暴徙=popo

乒乓波

一係講大話明屈示威者
一係無fact check前線講乜就信乜

2樣都仆街

其實佢話見到人放煙 所以放催淚彈去人群保護人 呢句已經戇撚鳩鳩

係咪幾條友打邊爐就快人肉煙霧餅

呢班垃圾自己係度圍爐取暖

片又冇圖又冇, 係咪佢D 同事走火屈9 示威者

肯定係第－張相果個掟
個名叫掌心雷

應該係有人一路遊行一路食煙

只稱相關訊息建基於現場警員的匯報，發放訊息目的為適時向公眾作出勸喻，盡快作出安排。
係咪即係有警員向上級匯報假消息?

有數百名暴徒在梳士巴利道近帝國中心一帶，投擲多枚煙霧餅
啱
佢地好整齊著晒綠色衫嘅

柒左唔駛澄清番？當無講過就算，同屈無分別

煙霧餅通常係影外景相嗰陣用
會好撚臭 冇理由燒咗都冇人知
同埋舊野燒緊嗰陣咁高溫邊個拎得起

sorry for認真咗

仲要鳩射射晒全場
驚死唔人踩人咁 轉頭話保護

現場係咪都冇人見到先，咁樣可以證實popo老屈wo

試過啦 話新城市有人鉗斷差佬手指
轉頭俾人踢爆 又唔澄清
香港第一造謠者 香港警察

屈撚完人唔回應就當冇事發生

衰撚過小學生

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

煙霧餅真係得
細細塊都燒到好大煙
成塊燒都會做到圖中效果

冷處理，佢都知自己講大話

爭在未答你是撚旦啦總之我就要射

盲腸

屌你老母死黑警

可能以為係兵乓波加錫紙

燒著左既山楂餅

屌 大j

好明顯啦

你啱

佢講緊既暴徒咪黑警囉
岩呀無講大話喎
與暴力割席 與黑警割席

一言驚醒

屌你

制裁埋三萬popo la

鳩屈鳩上腦

大j 幾點post 會唔會班狗見倒依張圖就當係
點知柒左

痴線

又係到屈人

係隊頭見住d TG拋物線咁飛過來

係，我都諗到果D

啲曱甴又發佈假消息

就算有

都係黑警卧底做

殺他死

唔好放佢 作得一次fake news就有第二次

鳩噏
公信力=0

Yes 見到呢句果時已經諗logic 有問題

黑警啲催淚彈黎

LIN餅d frd

又話無空位貼號碼既？

睇撚住勁和平然後佢射幾粒出黎

Push

除咗71 其他時間真係未

記者有無追問當有暴徙擲煙霧餅造成混亂時, 如何用催淚彈來控制混亂情況..

推

紅磡繞道
就到紅館果度？

唔係屈有人掟磚咩？
我都想知高速公路水泥路點搵到磚掟

仲有支所謂雷射槍
係未係部Gundam到

都痴9線

兩個月前已經周街開槍再屈搶槍啦

又話人地誤解你
比機會你解又口啞啞
鄉黑強搞好左PR個頭又比你班傻閪搞返彎

證明狗隊專業情報網就係藍絲愛國fb

從天橋擲向地面都足以致命

天橋上面全部都係狗黎

跟住用個幾粒Tg屈我地扔煙餅 再射更多tg

popo做錯就有哂片都話要查
示威者做嘅就冇片都寫到判埋咁撚樣

同問,睇到R爆頭

買啲大陸勁撚臭個啲煙塞落火魔到扔過去

公平講
有掉野
一件唔知咩，一件係水樽（兩件野，係咁多）
不過掉嘅原因係班狗無啦唔打盾叫陣，重要舉槍，挑起晒所有人情緒

現場親眼睇

根本就係安排咗UC狗搞事
但配合得唔好未出事就放TG
匿喺office班狗一見到燒煙就以為計劃通
九秒九出post
點知柒撚到on99咁

成撚日話有煙霧餅

唔係立法會有用過咩

點解佢知係煙霧餅？

黑警係人渣係仆街
唔係無原因

PPRB D公關做到咁撚差
不如咪黎衝出黎柒啦
成撚日出黎講大話鳩UP
屌你老母咁荒謬都講得出口
最勁係仲可以唔笑
真係要向警察致莖

證明佢係掐造一個理由喺和平有不反嘅遊行放tg

Pprb 都係聽班傻閪散仔鳩噏，聽完去記者會鳩噏，點會答到你

㸃樣架, 影張相睇下??

根本就係亂作
明明就係有狗情緒失控亂射

anyway啦
就算佢無啦啦射實彈都唔使負責架啦

個暴徒咪就係班死黑警囉

做外國文宣

警察帶頭做fake news
Port 到佢Twitter fb摺

條街好多綠色曱甴要驅蟲

冇發生過嘅嘢你叫佢點答你喎，呢種大話講落去好高難度架

陰謀論 :

原本差佬約左戲子, 響果度準時放煙彈, 點知戲子收左錢失約, 但差佬唔知, 所以新聞稿照出
可惜 RTHK 響果度擺左架機做直播, 完全睇唔到煙彈, 於是差佬變左講大話, 仲要比 RTHK 直播拆穿, 迫住改口

以上故事純屬虛構, 如有雷同, 實屬不幸

吊

大話精 連我老豆都唔撚信呀

push

遲啲食煙都話你口持煙霧大槍
雪茄就有毒大炮

根本就係亂鳩咁黎
和平大遊行好多一家大細，推住bb車都出黎，你放tg 真係累撚死人

唔通係俗稱炸彈既 煙霧滅曱甴劑？

當時確實係有數百名暴徒（黑警）投擲（發射）煙霧餅（催淚彈）

可能係燒着左嘅牛屎餅

因為現場太多人食煙，會危害公眾安全，所以加d催淚彈增加氣氛。

我諗唔到有咩原因要掉

你講火魔可能會多人信啲

PPRB呢班只不過係不斷講大話粉飾太平嘅畜牲，冇一個無辜。

因為有煙霧餅造成混亂
所以就放催淚彈製造更大嘅混亂同危險
黑警好叻叻

燒一箱可能得

即係承認由天橋向地下射催淚彈係畜意謀殺

所以煙霧餅係咩?

警方=警謊

黑警咪就係果班暴徒，心口當膊頭，TG當煙彈

煙餅係拍戲用嘅
影婚紗相果啲煙霧效果都有用

唔講哩啲
一開始果陣佢係起點舉旗勁痴線
明明有不反係度舉旗
跟住比人屌走左

完全無記者影到有人扔煙餅
而且屌，煙餅拍戲用黎做效果乍，你d毒氣彈先係禍港殃民

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

消費餅就有

叫臥底做嘢，寫定份稿跟劇本老作屈人，點知冇發生到，總而言之，呢班文職係更加畜牲。

制服既目的就係統一 維持企業形象
私人公司既制服都有規定都唔可以改
紀律部隊制服可以自己改？
究竟呢個組織腐敗到咩地步

之後大紀元做立會fake new果時真係有手足出過

他重申，無論示威者擲煙霧餅、磚頭或玻璃樽，從天橋擲向地面都足以致命，在公眾安全下，呼籲市民要小心。

仆佢個街，天橋射催淚彈就唔致命
DLLM on99

元朗警賊揸車撞人都一樣唔回應啦,凈係講示威者暴力

自己射完tg屈返我地扔煙霧餅 funny

咪話左拉開距離 極之唔理想咁囉
永遠都係我地錯 班狗就唔會錯咁

絕對唔係鳩屈
夢見係有暴徒放催淚彈
之後屈遊行人放煙

已經係啦 佢地班賤人做咩都無錯 所有錯都係人地逼佢地做

好撚戇鳩
就算有人放煙 搞到好混亂
你放更多煙去制止
係米太唔合理

用對狗眼 隔住個mon都分到TG定煙霧餅？

煙霧餅點整

其實煙餅咪掩飾佢地鳩射催淚彈用。
講真，扔煙餅對示威者有咩好處?

兩個可能
一係預先劇本 前線無跟
一係前線鳩up 呃埋上司

痴線 佢地仲有咩講唔出 無恥到爆

我都冇夢見過

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

隔離post講 4點9出催淚煙 5點fb先出聲明話有人dup煙霧餅

唔連戲/無fc就出聲明

暴徒掟煙霧餅=警賊掟催淚煙

ys
影野拍野要做煙效果會用到
如果要仙境雲上的會用乾冰
要煙霞大霧, 或者一揭車頭蓋爆大煙都會用煙餅
唔同滅蚤的殺蟲煙, 嗰d係加水effect
煙餅好似蚊香咁要點著出煙

鳩屈完兜唔到咁唔應囉
賤到冇人有

佢地警犬終於網上認咗自己係暴徒，
4點er sir 唔敢認

撚餅我就知係咩

個cam廢？

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

因此有「隊章、徽號」出現是無可厚非

依家有位貼章啦，貼委任證唔得咩？

專滅綠曱甴

點樣都思考唔到, 有人會係人群入面掉煙霧餅, 然後差佬射催淚彈洛去人群到, 對件事有幫助 有冇撚讀過書呀...死差佬

其實係舞台煙霧效果

利申：有貨在手，不過嗰日冇帶出黎

即刻諗起大J

up

佢話佢d靚係暴徒扔煙餅（tg)

前線班狗控制唔到自己 唔小心射咗

然後隨便搵個藉口

扮市民掟政府買嘅煙餅
上左歐美台新聞

警員需長時間在高壓環境工作，包括面對記者提問和市民批評，警員希望有團隊精精，營造互相支持的氣氛…

咁想要，等我哋射啲俾佢哋…

係咪淨係得我睇到…

有暴徒點火

弱智到

會唔會係班伙記點唔切？

得示威者用口鬧狗，可能佢覺得聲音係煙霧掛

一早就屈左啦

冇扯𣄃掟！又點解釋？突發？